張伯倫有無後悔離開阿仙奴

依家連波皮都無機會掂

無

拎過100分算係咁啦

後悔離開得太遲

歐聯1>0

離開先會有冠軍...
阿仙奴正其名兵工廠訓練球星賺錢好過啦